嫌車費貴既港島（老人）朋友，麻煩買返長者八達通。

兩蚊周圍搭。